宵夜零食

準備食個豬柳強

夠鐘有薯餅

依啲鐘數去買薯餅一定脆

食第一批啱啱炸好

鮑魚仲洗講?

中巴呢間係邊度？好少見膠袋裝

曲奇四重奏咋
我拆咗個紙袋先影